大家對Tvb打手有咩睇法？

如題

唔明點解仲有人睇

屌！

咁撚多打手，好難對付佢地